《瘋show快活人》確實係一個浪費公帑的節目

今朝用咗（至少）半個鐘分享主持人之一曾志豪去唔知邊度旅行的所見所聞，但又了無新意、又無深度、一堆阿媽係女人嘅廢話

唔該cut咗呢個節目
調一台嘅《開心日報》過嚟頂咗呢段時間
一台就繼續播《千禧年代》啦

日日講蘋果日報啲內容囉

在乎你

聽903/881

老闆話事

你老細連呢D垃圾都聽得落的話即係證明個節目有市場

冇錯！聽到佢把聲都已經憎

老闆係女人

桂花田好垃圾， 講野又無準備， 成日講錯野

求其搵個師奶都好過佢，仲要係舊制公務員

佢連講一句長句都唔掂，真係全香港最垃圾DJ

桂花田,曾志豪

仲叫自己做桂花田姐姐

做過《瘋騷快活人》嘅梁榮忠，已接何B師傅個位，主持《開心日報》

好似係合約，到依家都唔係公務員， 佢可以出去接job

仲要屈b浩

自從無梁B浩之後已經無聽

無左梁繼璋之後已經無聽

叫佢DJ簡直侮辱咗DJ

雖然商台都好多垃圾DJ

王耀祖
祖祖
講野好快, 轉數好勁
佢成日接show 做MC, 講野對答自然真我

推

貴花田俾人屌足咁多年都屹立不倒

佢耶人嚟，香港係由耶人統治，所以唔會有事

的確係，個節目鳩撚到，講一大堆無用資訊當做左節目

根本完全無prepare ，坐喺度9 up幾個鐘又有錢賺，上連登仲多嘢學

雖然講唔出邊度柒，但係就係有一陣柒味
就好似我地睇澳廣視覺得成個feel好柒咁

隨時佢地都上連登睇下有咩講

星期一批評有網民去kfc特登倒瀉汽水

都唔夠中午時段果幾件DJ咁廢

夠膽死播來播去都係舊歌然後自己Jam入去一齊唱

強姦聽眾耳仔

呢個真係 播播下歌係度開咪唱埋一份 心諗做乜鳩

Made in Hong Kong?

膠到無倫

一二台得返音樂情人啱聽

守下留情一時時
佢幾多內容
但個format/幾個主持present出黎硬係爭D

又被迫聽

日本發生地震三個主持人好開心咁款

Made in hong kong先最垃圾,每日都報果日有咩人生日黎呃時間
仲要用電台做飲食節目,要人聽佢地食野

lunchtime唔使被迫聽收音機

納爾代拉嘅罰款制度關香港人咩事？

咁佢地更加要檢討下啦
重覆一次蘋果動新聞
仲要上連登先有話題講

講tg偷拍群組
Old news is so exciting

有梁思浩，梁繼章果陣係最好聽。以前我呀媽每朝都聽，有得笑下。依家就真係不了

我無得揀

以前梁思浩會請埋行姐，苑仔客串上黎9up，曾志豪以前都得做呀頭只係客串一日，果時先好笑d

屌你老母班DJ又鳩叫